我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

我今個星期真係過得好唔開心⋯
家庭、愛情、自己將來⋯⋯
一聽到啲慘歌就忍唔住喊左出黎
點知搵極都搵唔到紙巾
好彩有你借比我⋯⋯
我個刻真係覺得好感動
原來個世界仲有人關心自己
真係真係真係好多謝你！！

我以為係你掉左 執番比你炸

如果冇你張紙巾 我應該會睇唔開到做傻事

佢係成包比我 但我只係攞左一張

我都唔係男人 你放心 gay你唔到

我都呆左呆
諗住成包比你 點知你拎一張
有d尷尬

會帶紙巾嘅多數都係好男人

你知係借就好
連埋息口
還夠一包口該

我有女朋友架喇 忘記我啦

唔洗客氣

紙巾一包只取其一漂

唔洗多謝 你喊果個樣好醜怪

屌邊個真邊個假 我真心想多謝佢

係咪真係你呀

今日九點B出口等

絲打喊個樣好醜怪

如果想報答我。可唔可以自拍一張笑既相放上黎?

只吃瑞士芝士火鍋

咁啱啫 唔洗開po多謝嘅

因為我真係好唔開心 忍左好耐 到最後頂唔順啲眼淚係咁流 冇佢張紙巾我應該會好狼狽

我蠢唔哂！！！

會帶tempo的男仔就係好男人。（唔記得曾經邊個講過）

佢唔係tempo

我包維達你袋好佢啦

佢都唔係維達

筒卷紙你攞去啦

袋好包腥實屎姐啦

都唔係

妖咪扮佢啦

見你喊到豬頭咁唔知你做咩 ,原本想幫你報警,點知冇帶電話, 惟有比張紙巾你 , 唔洗還

佢個時同人傾緊電話

舉手之勞 由佢啦 下次記得帶紙巾啦

樓上班白痴仔估極都唔中

btw,唔洗多謝我,包Ok紙巾跟報紙送既

我當時同女朋友傾緊電話，見你喊成咁仲流埋鼻涕，幾驚你Hi到落我度，比包紙巾你自己搞掂，但你拿左張又比返我，落車即掉

都唔係ok紙巾

同你都有成個身位點hi落你到呀

係唔係百佳紙巾

唔係tempo不如唔好用啦

其實我用完先借比你

屌 你一路喊一路噴啲口氣過黎臭到
畀包紙巾你係想叫你快啲收嗲

好多亂估

靚唔靚仔？ 如果咁就唔係我了，，

最緊要張紙巾岩用 我都係過來人 大家都明

Zenses下話

包7days 係我既

又要扮喊又要扮絲打

見你唔開心咪拎比你
Btw pm電話報恩okay?

C&S 我公司任拎 睇開D啦

施恩莫望報
行善，何需糾結是否留名？

有緣我地會再見既

係

係幾青靚白淨嘅

又扮得幾似

都好呀 起碼肯借

係呀，你知我好呢

你估借左唔駛還咩, 留 tg 出嚟食飯還返俾我呀

白衫冇戴眼鏡 唔洗多謝我

一張紙巾好小事 忘記左佢 唔洗開po多謝我

留名睇相認

男人老狗見你咁先俾你炸

係呀！！！！！！！！ 係你呀！！！！！

估唔到真係相認到！！！ 好激動

本身想同你講句多謝 點知一到站你即刻標走左

都話你剩係拎一張...
搞到我好老尷..所以咪標走左

妖都唔係你 走開啦

咁都有得認

lm

係囉本身都係諗住搏下 佢個樣正正常常無諗過都會上連登

笑左

屌咁都認到

英倫風同志 呢個任務交比你喇

同志

好sweet 見證住一對情侶既相識經過

一齊啦

樓主肯定唔係靚女 屙爛屎

英倫潛左水？定兩個自己傾緊

不知幾健康

痴撚線 樓豬真係唔慌靚得去邊，舊屎咁撚長
靚女邊會屙屎

頂你地個肺

靚仔=好溫柔好體貼
毒撚=屌你老母死撚開啦關你春事咩

屌 舊屎笑死

留名見證新戀情

呢啲post多數都係好似破壞之王咁
個個搶住認幪面加菲貓人
唔好諗住搵到喇

個post好好笑 最尾竟然用玩屎來做反高潮

我借紙巾俾你，係俾你抆屎用

點解今晚今多搞笑POST

我純粹想多謝佢 無其他意思

打冷震

我之前開post你地又唔理我 依家又黎起我底騎劫我個post

好地地一個絲打玩屎

好臭

不吃人間煙火，原來玩屎
條屎仲要咁長

我屙完都好驚訝覺得好神奇

英倫風打D走呀

條大蛇屎即刻嚇走巴打

快啲去互射啦

走呀，條屎好恐怖呀！！！！

Ok

我鼻敏感姐

咁你去死把啦 次次都有人幫你？ 堅強少少啦

自己開po貼屎嚇走條仔

記得開心笑翻

得閒約番我就得架啦

互射啦屌你兩個

笑撚死

比一督屎攪串個party

我以後會再堅強啲架啦

屌老味見到條屎 條仔即潛
諗下當初借紙巾果個感覺就唔應該潛水

唔係喎！從舊屎可見樓主身體健康！

樓主係咪自己坐係近天橋出口啲木長凳到？

但係條屎咁粗 樓主個屎眼可能好鬆

絲打你真係好搞笑

原本睇睇下都幾sweet

Sad 以為可以見證愛情誕生

你嗰啲好幼㗎咩？

又想跳橋

頂笑到我瞓唔着
我聽日仲要返學校做Pj

英倫風巴打成包比曬佢抆屎嘛

係 我屎眼好緊

妖 瞓覺唔理你地 一個二個又笑鳩我 898

屎太幼，小心其實生瘜肉咋。

絲打咁大條 點做到架

平時用開青瓜

屌 夜媽媽笑撚到仆街

咪係 其實係大腸有事先會屎幼

而家樓主一定好憎第一個提起篤屎條友

佢見完你d屎已經驚到唔敢再回你

乜我啲屎真係咁得人驚咩

唔記得抄你牌就走左 留tg ok?

點沖廁

其實我先係借比你果位巴打 我一直mon住個post睇下啲人點扮 點知真係有人撞中我白衫無戴眼鏡

btw絲打無戴眼鏡著長褲既 唔好喊啦 堅強啲 人生係可能好多唔如意既事 我都係過來人 同樣我都試過有人比紙巾我 所以見到你喊我都主動拎比你

你好嘔心

我琴日係著裙架

笑死me

着裙方便痾屎

ok潛得

英倫風巴打自認左之後就潛左
無戲睇

咁樓主又唔進取啲自貼tg
人地就好難做

樓主應該豬西黎 屌

我記得個日係去上堂學嘢 一落車無啦啦勁肚痛勁屎 即刻標入廁所 心無雜念 一屙 勁順暢就屙左出黎 臨尾斷左少少係因為隔離沖廁聲太大太突然 我嚇左嚇 就斷左 如果唔係就完美
最後沖左5次先敢走人

個男仔見到樓主舊屎都唔想識你啦
咁核突既屎都敢影 印象分已扣

其實呢種旱廁係點沖廁？

個post想點 笑到仆街

上面有個水箱拉繩

英倫風巴打即刻深潛
因為一張紙巾相識
因為一舊屎成為陌路人

笑死，由好sweet既相認post變左討論舊屎

比左食紙巾你
同我做愛

一段緣份

最好笑係巴打即刻潛撚左水

成個post笑死我

巴打molamola

雖然咁樣比你地起底好on9
但係總算可以氹到你地笑呀
我都算做左件好事
希望同我一樣遇到唔如意嘅事嘅巴絲咁岩睇到我個post 會令你地笑返啦

個post走向笑死

屌
原本個POST 就好浪漫
好地地講咩野屎
搞到個POST 好臭

臭到相認果位巴打深潛

樓豬真連登妹
玩屎果然好波

樓主自作孽

樓主柯左碌自慰棒出黎 你係咪肯定係屎黎

主樓玩屎仲要貼圖
Btw 條野咁長踎底咁屙冇插親自己嗎 ？

我覺得樓豬幾得意 應該係真絲

樓主我保證你一貼tg 佢就會搵你
人地英倫人比較含蓄

未聽過一個英倫人含蓄到連屎刀玩

真係嗰位巴打就唔會問係咪百佳紙巾啦 真係佢就一黎就講得出咩牌子啦

英倫人就係咁 明明肯定都要扮晒有保留咁

樓主果然不吃人間煙火

樓主腸胃都幾好
篤屎又粗又長
而且非常濕潤
水份充足
冇顆粒同乾硬
冇便秘跡象
色澤都唔錯
絲打應該消化能力幾好
應該係易吸收嘅人
目測係屬於小肥

笑死咩野個樣正正常常唔似會上連登 連登巴打好失禮人咩

可能就係呢句得罪咗英倫風巴打 心諗無端端俾人串

HELLO 就係我
你以身相許?

Sorry 宜家先見到 叫我？

英倫風見到舊屎嚇走左

昨日的因 今日的果

樓主

推到英倫巴打上水

搞唔掂 笑撚到爆肺真係

推

留名巴打上返水

靚女唔屙屎，樓豬一定唔係靚女

當日種下嘅因
今日得到嘅果
笑死 真係好戇鳩

唔洗多謝 下次有機會你幫返其他人就得
乜個樣正正常常唔可以上連登咩
Btw 估唔到樓主係會開屎尿post既人

又返嚟

會唔會到返樓豬柒到深潛

笑到我醒曬

唔會全日mon lihkg

笑到我痴線

⋯⋯

煙火絲

頂 玩屎

樓主你舊屎

你係咪玩屎個位絲打？

冇試過一個post反高潮到咁 笑死我

絲打舊屎 好大
好想奶你屎眼

妖咁我以後唔洗開post 啦
一開post你地又搵返我以前啲屎post
到時個個只係記得我玩過屎！

頂你地個肺 上埋熱門 好驚比朋友見到呀 到時比人笑到面都黃
食屎啦你地！

輕輕一推

絲打舊屎有d黃
熱氣
保重身體
如果下次去廁所無廁紙
我都會好似英倫風巴打
拎紙巾比你

出街帶紙巾，溝女加兩分

咁你有無還

Sweet to Shit 😂

幾時開返1q題post?

果舊屎真係樓主屙架?
我見個形狀咁似成人玩具,以為係網上啲搞笑圖來

好完美既屎型 不過太黑
係咪胃唔太好？

笑到仆街

黑屎可能係因為腸出血

真架⋯⋯？

舊屎笑撚死

真架
不過其實個人有無事係睇whole picture GE
黑屎都未必一定係腸出血

舊屎嚇走人

唔開啦 啲iq題都問哂咁制 冇嘢玩啦

屌

絲打原來你

當我無借過

個個笑笑笑 嘴都打竵你地

絲打舊屎係咪好臭？

其實做咩係咁笑佢
雖然佢個人似乎係幾盞鬼

正皮係俾舊屎嘅

今日本來唔想起身 但睇到呢個post 笑撚到我起咗身 進取啲啦樓🐷

絲打想以身相許？我代英倫風巴打承受啦

咩叫個樣正正常常冇諗過都會上連登，比機會你講多次！

笑死我

情況同樓主差唔多 見過個樣又見過舊屎

ER………

想像到英倫巴打諗起佢個喊樣再諗起舊屎既矛盾心情

咁你有冇用埋包紙巾抿屎?

笑到抽筋

人仔細細 痾咁大舊屎

絲打好可愛

絲打有冇男朋友？好想認識下你

你冇病呀？ 同我一齊日日都影屎比你睇架喎

樓主 痾到咁粗既屎係天份黎 好好利用佢

不如你教我 點利用依個天份
賺唔賺到錢？

木鹿大王

如果用你痾屎既天份畫畫
仲唔爆到出國際? 爆石出國際

難得地冇人屌樓主係雞
樓主加油啦

最多我都影返我個篤比你睇囉

哈哈哈哈哈

上面英倫巴打仲話估唔到樓主會出依類post

知道你想多謝我就得啦 下次有機會幫返人呀

我有呀我有呀！！！！ 我不嬲都會！！！！！！

好想知佢依句係咩意思

咁樣騎劫咗個post

因為估唔到絲打會出屎post

想問下當時舊屎沖唔沖得走？

其實個個都都會大便

沖左一次 之後再攞水桶裝水沖多4次

樓主靚唔靚？

可以做愛了

食左oreo？

關你咩事呀 八掛！

你想唔想認識下樓主 現實當中

其實成件事真係幾好笑

喂唔好問啲咁嘅嘢啦 大家尷尬架

我都見過有個姐姐係咁喊
XMAS

咁你有冇比借紙巾佢？
其實我覺得一個咁簡單嘅舉動對我地唔開心緊嘅人黎講 已經係一個好好嘅安慰

無

因為無紙巾

借件衫俾佢抹眼淚

順便溝左佢 一齊過聖誕

但佢嫌我件衫臭，對住我毆左出黎

推到上熱門

好明顯絲打好樣衰

一定唔會冇仔
想知樓主咩事唔開心多

交配曲前奏響起了

你對樓主會開屎尿post 係咪好反感

唔開心嘅嘢唔好提啦

唔係呀 幾搞笑呀

冇事就好啦 逆境好快過

唔好咁講 絕對唔樣衰

好似愈描愈黑

希望啦

我都唔明你地仲唔留tg係等緊啲乜？

樓主單身嘅話會唔會追佢？

成班紅娘
再次大逆轉至相親
真係有史以黎twist得最勁既post

你地兩個仲等咩

好有愛呀成件事

接唔接受到佢條屎咁長咁粗?怕唔怕滿足唔到佢?

一齊屙條又大又硬嘅屎

交配

Dllm 做乜野呀！！ 笑撚到我

其實我只係想比張紙巾你遮住自己塊面咋 唔好諗多咗

好地地個心情post,變撚左睇屎

你幫我含當還左張紙巾

樓主交配前睇下呢個post：
同女友拍左一個月拖 最近比我發現到佢有奇怪癖好

睇到舊屎果度笑左

樓豬係咪有男朋友？

張紙係咪白色
係我黎
同我做愛OK?

Quote post都有quota架咩

玩屎

快啲一齊喇 成件事好sweet

好玩唔玩就去影屎
咁都相認到

留TG啦 呢D要請食飯

好浪漫

我第一次見啲屎可以咁粗咁長。。。

你D屎一定係又爛又臭

其實樓主都幾可愛

輕輕一推,愛火繼續

咁好既人應該唔會上連登
連登仔只會偷拍你然後擺上網笑：今日見到隻臭雞係馬鐵流馬尿

一幕馬鐵的愛情故屎

絲打好得意

估唔到痾得出一條咁靚嘅屎嘅人都會諗唔開想做傻事

係幾得意既

笑撚到我，反轉又反轉

推到交配

篤屎笑死我

你地唔好咁啦
好尷尬呀

決定以後有屎尿post都要召喚你

成功演繹咩叫幻想破滅

考慮緊改名

改名都有record

連對方既名都唔知但見過對方既屎
英倫巴打而家一定好尷尬

支持你地兩位做個朋友
反而想知英倫風巴打靚唔靚仔

呢啲叫內在美呀

笑撚死

英倫巴係咪著Fred Perry

我都覺佢一定唔會無女

師姐 張紙巾送比你呢 希望你振作 你可能覺得我派膠 但係 只要你覺得世界有愛就得 加油 振作

屌你地好sweet呀 大家都係度話對方唔差 唔差就交換contact 啦等咩呀 睇到好撚心急

有好感就交換舊屎先啦
咁咪大家到睇過大家既屎囉

喂樓主 俾晒signal架喇

你都係想人地答 "唔係呀，我冇女呀" 咁啫

完美邂逅，快d 交配啦屌
推

推到英倫巴屌到樓主瀨屎為止

咁有緣份錯過左就無咖啦

笑死
成件事好得意 好sweet
推到樓主同英倫風巴打做到朋友為止

cls

樓主今日痾左未？

未 今日屙唔出

笑死

我真係只係想多謝佢咋 無其他意思
求下大家放過我地
無謂搞到我地咁尷尬難做啦好嘛

英倫巴有冇女啫

英倫巴 有冇女朋友先

首交配曲仲係前奏有冇搞錯
搞咁耐交配未啊？

哇屌唔小心起一起樓主底就見到個屎post.....人類真係柯得出咁大舊屎?
仲要唔撚放link直接放圖!!!! 好撚嘔心呀救命,而家成個腦都係樓主d屎

人地都未講有冇女

Lin燈有愛，咁嘅蟹后其實都幾浪漫

深夜入黎笑到我眼水都標埋

推到佢兩個交換contact

其實英倫巴打心底入面仲深深介懷緊舊屎所以先冇留到contact

輕輕一推～

英倫巴上水啊

愛能克服一切，即使玩屎

痴拎線架一開頭咁sweet
一路睇一路ff，無啦啦彈舊屎出黎
咩幻想都無晒
樓主今次比自己舊屎一獲蹺起

依個故事係講千祈唔好玩屎

英倫巴

以後留定兩手 要開屎post就用第個acc
如果唔係就愛情擦身而過

借就借左比你, 幾時得閒還 ??

留名，期待樓豬嘅1q題同埋英倫風巴打嘅發展

快啲同英倫巴交換tg啦樓主

舊屎果度真係笑左

咁樣相認都幾有緣 加油呀樓豬

屌笑撚到仆街
好耐無試過成個 post 一野由頭完整追到落尾

成件事好正 笑撚死
快啲交換tg啦
Btw樓主加油keep goning

仲有好多人想對你好
仲有好多既美好等你發掘架
信我啦！

btw 樓主我想你繼續出啲會被秒既1q題

你地兩個都接近一唱一和 你讚下我我讚下你咁 就算未一齊已經甜過唔少甜故

就好似啲岩岩識既朋友大家都有好感又有少少怕羞同尷尬咁

好有愛 快啲一齊喇

老實講如果我係英倫巴
一見到個女仔就諗起佢條同自己條撚一樣長既屎
搞唔掂

咁耐都未交換TG

好sweet又好臭

唉幫下你地
想認識樓主，可否留個tg傾下計？

想砌個"卜"字？

再見返面實笑到仆街

男人帶紙巾 印象加幾分

多謝你

聽人講， 會帶紙巾既男人多數有鼻敏感

係咪有陣米青味呢？

頂你個肺呀

都比你地秒哂啦 仲邊有得出

⋯⋯ 唔好咁啦

想食樓主條馬撚屎

英倫巴心諗
一諗起女朋友會狂send屎相俾我就不了

樓主得18歲

好想睇樓主俾人秒果個樣
好有成功感

我撈返上來架渣
放心啦! 杭乾左架啦!

救命 笑死我

好！ 你夠愛我！ 就同你一齊啦！

嚇走人啦
仲大便情更濃

樓主係咁推post睇來想推到英倫巴上返水
巴打應該好靚仔

係呀 分左手 賤人黎 好撚賤 賤到仆街個隻

妖我都冇咁諗過
係你地成日係到講 我不知幾尷尬
一陣人地有女朋友仲尷尬到跳樓
我發誓我由頭到尾都只係想多謝佢 無諗其他

曲線問人係咪單身

如果佢無拍拖
你會唔會考慮同佢一齊 ?

d對話好似返左中學咁呀

痴線你地問啲問題我點答呀
依家搞到好似擺左佢上枱咁

18歲個屎眼就咁鬆

屌笑到仆街
So sweet變左holy shit
多謝煙火絲帶俾我地歡樂

煙火絲好小學雞
成個氣牆走哂出黎

好好笑

妖咩小學雞呀

你地開心咪得囉

讚緊你呀
你睇你幾多 fan屎

雖然條屎就大碌左啲.........

咁歡樂

由頭到尾都好sweet

到時結婚擺酒，應該要留幾圍俾連登巴打

留名

英倫巴已經畀又粗又長又黑嚇走咗

搞笑xd

屌由頭追到落尾
坐車睇個post笑到痴線

求樓主tg
想就人生煩惱問題訴下苦咁

你留tg我 add你

煙火絲帶埋你入廁所

交配左未呀 等你10個月後開改名貼呀

痴線 傻嘅都知啦咁 唔得 唔好玩依啲嘢呀
老土

痴線唔係呀 唔好屈我
我覆埋依個唔再出聲！

屌 早知唔比你啦咁

瀨屎妹啲comment 同啲post真係笑撚到我仆街
知唔知點moon實佢之後啲comment

我地幫樓主推

第一我唔係瀨屎妹 第二我完全唔覺我啲comment 好笑 第三追故模式咪得囉

笑到個人醒曬

我留咗你係咪真係會add我先
假如係既話 我犧牲一下又如何

我會呀 當識個朋友

咁你知唔知點樣可以拎到英倫巴個 tg ?

拎完樓主tg再等英倫巴主動

人帥人真好
搞到我都想知佢咩樣

佢比紙巾你，係想你敏左啲屎佢

犧牲小我

屌突然諗起電車男
加油呀開叉

好醜怪

屙屎變瀨屎

好傳神

召喚英倫巴

屌喂 我冇諗住你出賣我 我諗住真係識朋友！

得啦 大家明架喇

屌好尷尬 改左名大家唔洗搵 我好蠢信左你！！！

樓主疑似幾靚女喎

又唔見你識我地
我地都有份助攻㗎

估唔到樓主好似細細粒，屙到咁大條屎

真係人細屎大

估唔到仲有得笑

再黎 召喚英倫巴

樓豬tg要爆了

add 樓主就費事了
這些機會不是屬於我的

留名推到英倫巴出黎

屌你呀 助攻都要俾人屌

得喇得喇 又會咁大頭蝦都有嘅？

鴨免可唔可以淨係開pm比佢兩個交配？

潛水88 好煩呀你地

人仔細細
碌屎又會咁大條

岩你老母

樓主唔好走

無左你少左好多歡樂

呢到你好多 fan屎

英倫巴
快！！！！！！！！！！

大家可唔可以唔好炸我tg
主角不是我

勁多狗公
樓主啲語氣仲要勁港女扮嗲
已變5p

如果係巴打唔係絲會發生咩事呢

唔好變罵戰呀大家
我改左名架啦 大家唔會搵到我 冷靜啲
入得黎都係想開心 心平氣和呀大家

借？ 要還？教育失敗

終於有人覺得條女啲語氣好扮嘢

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

如果係巴

我給你一張紙
你給我一舊屎

樓主咁都要俾人屌好慘
已經無放 tg 出黎都要俾人話收兵咁

連登仔走火入魔

英倫巴似係啲有品味，做大事嘅氣質斯文男。

應該有女朋友。

得得得 唔緊要唔緊要 係我錯 一人少句

一開頭係好笑既 之後D對話真係睇到打冷震

你拎我想起屎撈人

上面班人留自己tg做乜春

啲對話睇到好老尷

屌你追post啦 係我留完放樓主tg上黎俾英倫巴add佢咋

巴打放自己 tg 之後再出賣樓主

好想倍英倫巴靚唔靚仔

好想屌英倫巴

樓主讀cie ?

機會黎啦。

沬沬一見到個post都覺得好sweet又好笑
不過，一直都仲未見英倫巴打上線...
雖然沬沬都想你地一齊，但要搵到英倫巴打先喎

狗金戈

沬你老母咩傻鳩

沫你老母 男人老狗好嘔心

沫你老母咩
你估你係安安佳佳呀

樓主可唔可以講下ex有幾賤

唔想提 人渣之最 佢一定有報應 依一世都唔會得到幸福

樓豬好靚女

嗌自己做xx既人真係好撚嘔心 一定係gay佬黎

屙舊屎都唔比 連登仔真係麻煩

想知樓主屙舊屎個陣有冇臭到暈左

樓主叫我唔好再post佢個username了 驚俾連登仔屌5p
英倫巴上線請add我

因為一篤屎破壞左一段美好姻緣

客乜撚氣呀

啱啱澳門返香港 搞咩變左要比tg
其實同車都有個男仔借紙巾比個呀姐 佢地都唔洗交換wechat
樓主既多謝心領啦都係果句 下次幫返有需要的人
剛從澳門返黎 一陣追返post

CLS原來仲推緊

巴打你唔洗理佢地 佢地鳩up架咋
唔好意思麻煩到你

心都碎埋 唉

唔麻煩 比張紙巾有幾麻煩

上左熱門

樓主內外都幾靚嫁 （樣&屎）

普通男人樣

巴打俾樓主篤屎嚇親

巴打可唔可以唔好介意樓主個篤屎 嘗試同對方認識下先？

其實我先係借比你果位巴打 我一直mon住個post睇下啲人點扮 點知真係有人撞中我白衫無戴眼鏡

btw絲打無戴眼鏡著裙既 唔好喊啦 堅強啲 人生係可能好多唔如意既事 我都係過來人 同樣我都試過有人比紙巾我 所以見到你喊我都主動拎比你

我見咁岩你好似好需要幫助咁咪成包比你囉

但我想識你喎巴打
我好欣賞你

樣&屎

英倫巴快d留tg啦

我都想要百佳牌紙巾

追哂post 笑死我

我個心好痛

屌 冇啦冇啦

我都碎哂了

其實樓豬應該都心思思

講咁耐都無相

其實樓豬開得呢個post 都係西癢啦 你估真係想多謝咩 , 換轉一條毒撚俾紙巾佢？ 諗到結果了

如果英倫巴係個毒撚肥仔成面暗瘡
樓豬會唔會走都走唔切

好玩唔玩玩屎

樓主自己就係個男仔囉 用呢招想搵返個女仔好撚變態

2ch有電車男，連登都有粗長直馬鐵女

樓豬以後開post小心d 啦 唔好再玩屎

連登愛情故事

唔使客氣
本身諗住俾埋粒糖同一蚊你

好想知英倫風巴打咩樣

lm跟進

好想倍英倫巴 tg

原來樓主已經上左年紀，幻想破滅

追晒 好撚好笑

唔知係咪講緊我
果日係紅磡比過一個喊得好慘既女仔
仲有我好似喊係用百佳紙巾

妖冇造曬7咗

48歲

係要衝出嚟柒

做得好事多

英倫巴睇怕有女
樓豬

條屎做乜撚野

不食人間煙火都可以有屎痾

仙女唔痾得屎咩
但仙女督屎嚇走左條仔

好想見到happy ending

普通樣

返黎啦

48歲(屙屎)

但樓主對你念念不忘

屌樓主篤屎完全幻滅，
大家諗下，
由痾完到另轉頭望篤屎，
再未洗手咁拎部電話出黎，
再聞住篤屎味再開個相機app黎同佢影相，
最後係再上連登開post , up返自己篤屎既相上黎
嘩，屌！

如果我係英倫巴睇完，無扣分就假！
雖然個個都痾屎，但樓主開屎post仲要係女仔真係匪夷所思。
另外睇得出樓主對英倫巴有好感，唔洗唔認。

補圖

夜晚4點開始睇呢個post笑到冇左睡意

個英倫風鍾意同成日睇阿仙奴
係一隊好屎既足球隊
即係睇開屎 唔會介意屎
樓主講句唔講咁多 雲加好波
佢就會鍾意你

樓主個樣應該唔會差得去邊先會有人比紙巾佢
換轉係暗瘡肥婆喊應該冇人理

BTW英倫巴究竟有冇GIRLFRIEND?

腸胃好 皮膚應該唔差
英倫巴考慮吓啦

作為絲嘅我真係接受唔到呢啲扮驕扮嗲嘅語氣
講到屎又嬲又話剩 其實最開心就係佢
比人謝仲要識得講和氣生財呢啲 反客為主
又話唔再覆跟住咪又係覆 吊你地癮
啲狗公就係咁睇表面咁易比人呃 衝晒出嚟
睇到一半

講得好！

有過去的女人👩

繼續推下POST先

狗公邊有話比唔比人呃
不嬲都寧濫莫缺

live 左
好睇

中學既感覺

拍拖吧！

咁好睇既post買少見少

推返出黎

我愛黎明！我愛黎明！
岩岩追曬成個post笑死

原來兩位已經拍拖一個月